<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <data>
        <record id="email_template_fcl" model="mail.template">
            <field name="name">FCL: Acta de adición</field>
            <field name="model_id" ref="ati_sale_custom.model_sale_order" />
            <field name="email_from">{{ (object.user_id.email_formatted or object.company_id.email_formatted or user.email_formatted) }}</field>
            <field name="partner_to">{{object.partner_id.id}}</field>
            <field name="subject">OFERTA DE VENTA {{object.name}}-2023-FCL</field>
            <field name="body_html" type="html">
                <div style="margin: 0px; padding: 0px;" class="text-justify">
                    <p style="margin: 0px; padding: 0px; font-size: 13px;">
                        Cordial Saludo {{object.partner_id.name}}, <br/><br/>

                        A continuación encontrarás la oferta para el FIDEICOMITENTE TIPO A del FIDEICOMISO CUANTUM
                        LIBRANZAS. De igual manera encontrarás el ACTA DE ADICIÓN que, una vez firmada, materializa la
                        aceptación de la oferta y toma de la misma. Por lo anterior te agradezco enviarle la oferta a
                        nuestro fideicomitente teniendo en cuenta las siguientes bases:<br/><br/>


                        1. El adjunto en excel contiene el detalle de la oferta y un resumen global de las libranzas que
                        harán parte del portafolio del FIDEICOMITENTE TIPO A, una vez la aceptación.<br/><br/>


                        2. El adjunto en pdf consta del ACTA DE ADICIÓN, que materializa y legaliza toda compra en este
                        vehículo de inversión, esto una vez firmada dicha acta. El fideicomitente debe
                        llenar 3 campos: a) el día en que toma la oferta, en número y letra (4 párrafo);  b) Su firma
                        (al final del documento); c) Su cédula (al final del documento).<br/><br/>


                        3. Para dar por aceptada la oferta y cargarla a su portafolio, el FIDEICOMITENTE TIPO A debe
                        regresar el correo con la aceptación del adjunto y el ACTA DE ADICIÓN diligenciada en estos 3
                        campos. Ésta será la constancia final de toma del activo. Si tiene adjunta dos actas, por favor
                        firmar las dos. La suma total de estas actas da el valor ofrecido y soportado en el Excel<br/><br/>


                        4. A partir del envío del correo, el FIDEICOMITENTE TIPO A cuenta con 2-3 días hábiles para
                        subsanar inquietudes, realizar la aceptación o la negación de La Oferta. Los tiempos acá
                        descritos debido al proceso operativo del traslado de los recursos de encargo a encargo que toma
                        materializar la venta.<br/><br/>


                        5. La oferta tiene un item importante llamado "FECHA DE CELEBRACIÓN DEL CONTRATO", esta fecha
                        indica el día en que los recursos ya deben estar en el encargo del FIDEICOMITENTE ORIGINADOR, es
                        decir que, si esto no se da por un tema propio de demora en la aceptación por parte del
                        FIDEICOMITENTE, la oferta enviada pierde validez y deber ser actualizada para envío nuevamente.<br/><br/>


                        <table style="width:100%;text-align:center;">
                            <tbody>
                                <tr>
                                    <td>
                                        <a role="button" class="dropdown-toggle o-no-caret btn" t-attf-href="{{object.get_base_url()}}/aceptar-oferta/{{object.id}}/True" style="background-color:#35979C;color:#fff;border-radius:10px;font-size:15px">
                                        Aceptar</a>
                                    </td>
                                    <td>
                                        <a role="button" class="dropdown-toggle o-no-caret btn" t-attf-href="{{object.get_base_url()}}/aceptar-oferta/{{object.id}}/False" style="background-color:#B9210F;color:#fff;border-radius:10px;font-size:15px">
                                        Rechazar</a>
                                    </td>
                                </tr>
                            </tbody>
                        </table>
                        <br/><br/>



                        Cualquier inquietud, quedaré muy atenta,<br/>
                        Saludos
                    </p>
                </div>
            </field>
<!--            <field name="report_template" ref="ati_sale_custom.action_report_acta_adicion"/>-->
<!--            <field name="report_name">Acta de Adición</field>-->
            <field name="report_template" ref="sale.action_report_saleorder"/>
            <field name="report_name">{{ (object.name or '').replace('/','_') }}</field>
        </record>
    </data>
</odoo>